都話杜格利殊加羅渣士先係利物浦

高普呀拿